暴雪Ban左聰哥，我地係咪放過暴雪，咩都唔做？

暴雪奶共出曬名
為左中國市場出左隻濕鳩手機game Diablo Immortal, 俾鬼佬gamers屌到飛起
發生左聰哥呢單野之後，全世界gamers興過火屎，整左勁多memes，Twitter 上左成日熱門，Reddit有個post去到１７萬正評
之前暴雪為左奶共，係Overwatch入面加左個中國人角色，叫小美 Ｍei
跟住Reddit就有人(應該大陸人)整左條片，將個角色變成支持我地既運動，改得幾高汁

佢話佢想Mei變成我地示威既吉祥物(好似pepe咁)
到時暴雪唔知移唔移除個角色好

Youtube link

Reddit 戰線要人幫手upvote Mei
下邊係大部份trending shortcut

已del game

推

隻Diablo immortal 真係做咩鳩 明明Diablo 要係電視 或者 電腦先好玩 擺係電話玩同玩果d on9貨金驚有咩分別？

依家仲整獲咁既野出來 直情想放棄暴雪

咩叫直情想放棄？
唔係應該已經放棄左咩